英國朝早爆聞齊推

唔該retweet, English comment!!

十

九

八

七

六

五

山神慶彦
@HvJjFz4pqkglJL2
·
3h
Replying to
@BBCWorld
中国共産主義国政府は独裁国家
世界秩序を破壊する中国共産主義国政府

四

推

done

失蹤左12日

三

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

正呀

仲有Guardian 呀

Push

希望呢單野可以叫得醒英國
比人恰到上面喇！

push

啲5毛多到